秀茂坪安泰邨男子墮樓 跌落籃球場死亡

秀茂坪安泰邨一名男子從高處墮下死亡，今日(22日)晚上9時46分，警方接獲一名男子報案，指其年約20多歲的兄長從在和泰樓高處墮下。警員及救護員隨即趕赴現場，發現墮樓男子倒臥於和泰樓對出一個籃球場重創，救護員作初步驗查後，證實該男子已死亡。警方以帳篷覆蓋死者遺體，而死者的親友亦趕至認屍，眾人神情哀傷，據悉，死者生前受感情問題困擾，墮樓前曾向親友發短訊，警方正作進一步調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

第日晚晚個籃球場就有d拍波聲..

死遠d啦屌
好彩個時冇人打波

飛到咁遠

落雨先跳樓

咁都唔入

呢排好多跳樓

大佬你咁樣，人地日後點打波呀？rip

如果佢住私樓，仲有冇感情問題困擾？

點解住安達邨安泰邨嘅大多數都係大陸人

你唔鍾意可以唔打

好似你咁就好啦 無機會有

當自殺的人分佈各年齡層、社會階級，唔好再講窮就一定係自殺原因。係香港做最窮果班其實都過得唔錯。

岩岩入伙咋wo

你肯定係波？

嘩，串到我想喊

睇左跌落籃球架，sorry無心，rip

有仇報仇先啦

7月真係好痴線

住喺個頭都唔慌會係香港人...

比d 創意啦，單單都係跳樓

屌喇星
攞到間新公屋都去跳樓

可能有口德邨班人覺得唔岩聽。
但係諗真啲如果當時有人打緊波都幾大鑊。壓唔壓死埋人地唔在話，打緊波班人見到成個人飛壓地下爆到成地血咁，求心理陰影面積幾大。
香港人真係成日覺得帶麻煩比別人係應份。
當然自殺果位都可以咁諗，到時我都死咗啦，仲邊洗介意人地點諗。

真心要覺得你都要死就唔好累人

如果真係比你壓死幾撚無辜 我都未諗到影響市容搞到人心理有問題個part

七月又嚟啦

正一死仆街！

呢條村多支那人定啟德多？

快撚d推行安樂死啦屌你老母

痴撚線 打緊波 突然有條友跳左落黎訓撚埋係度
一定有心理陰影

肯定好好生意

到底咩係墮樓咩係跳樓，開始好confuse..
墮樓唔係「唔小心跌左落街」咩？
跳樓係「有心自殺」？？

有冇人指教一下

去你的籃球夢！

掃墓坪

墮係中性，跳係有主動性

玩具撚又嬴

仆街住個到 啱先凌晨三點先落去對住食煙完全唔知有死人

是撚但啦 條村支那人多到要滅村

不如問點解不停放大陸人落黎

拍返套<籃靈王>

屌你老母

有新公屋住仲唔心足

wasted

睇蘋果動連d腦碎都影埋出黎 散到周圍都係

個場肯定一排無人敢打波

Btw 為感情自殺正垃圾，可憐佢父母 rip

屌你老母，係呢d 位跳，小朋友係度玩見到真係一世陰影。死就死遠d 啦，生累人，死累街坊

缺一叫埋佢打

我覺得佢都係見冇人先跳姐，無謂執著有冇人打波啦

新屋入伙就比佢搞到變凶宅

有無中籃？

死都要搞鳩啲波友

安泰第一單

日日都多架啦

最孤單的一個晚上，最淒楚的一個晚上

佢見冇人先跳又唔得
又俾人鬧

攞綜援嗰啲就係

跳樓都有得跳遠？

點解飛到咁遠？
唔係直落咩？

私樓毒撚=戴帽

如果有人搶板，應該唔會死

有班陷家鏟奴性真係好撚重, 人地都要自殺仲要人地考慮唔好影響到人，
本身打算自殺仲話之你世界未日咩，香港人奴性

我都諗過
以前新聞墮樓跳樓分得好清楚
唔小心就墮樓 自殺就跳樓
依家就乜都墮樓 睇到r爆頭

安泰好似今年先入伙

崩口人忌講崩口碗....er...人...

垃圾先有陰影

開咗幾耐，咁快就有人自殺

如果唔夠人可以拉埋佢